喂，銀河廢艦搞咩比人搶人呀？

下季又沉船